如果當年老衲肯同毛澤東蔣中正爭霸，老衲一早就統一中國

老衲一定會將香港送俾日本統治

仲以為你個頒布食狗肉合法化同打老婆合法化